你仲以為港股跟住美股走? 你哋錯撚曬啦 港豬

睇撚咗幾個星期
大部分80％當日恆指升 當日道指就升
當日恆指跌 當日道指就跌

唔信可以去睇番數據 美股都要跟住港股走

你識唔識架 好似係港股跟美期走wo

咁多日仲以為港股會跟住美股走? 你識唔識㗎

今日道指一定會升 信我唔升切

睇睇美期先...

跟連燈指數反向走

港股係跟道期... 唔係跟尋日美股...

有咩咁on9？
指數升跌都有原因架嘛

其實係跟中國股市走